{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028851",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피명가 익산대학로점"
    },
    "text": "品質の良いおいしいメニューのみでご提供しており、生イチゴで作ったケーキ、カプチーノ、ジュースをご提供しています。 100%ミルクの生クリームを使った生イチゴケーキはとても柔らかくておいしいです。 手作りの生イチゴケーキは事前予約が必要です。 カフェはきれいで感性的なインテリアにリニューアルされており、休息を取ることができる場所であり、大切な人々との楽しい出会いを楽しむことができます。 ボードゲームも豊富で、疲れた学業や仕事でストレスを解消したい時に友達、恋人、家族と一緒に楽しむことができます。 コンセントの席も十分あり、ノートパソコンやパッドを使うのに良い雰囲気です。 貸館申請は電話で予約していただければ幸いです。営業時間は平日10:00~22:00、試験期間はA.M11:30~A.M02:00、祝日と週末は12:00~22:00です。 また、コーヒー名家は円光大学病院交差点から大学路方面に行き、北一初等学校正門前から直進50メートル後ろにお越しください。 コーヒー名家は感性カフェとして広い室内と屋外テラス、自然が息づく休息空間をご提供します。 メニューには生いちごケーキ、生いちごカプチーノ、アメリカーノアイス、名家チーノアイス、名家チーノ、抹茶名家チーノ、いちごケーキ、チョコラテ、さつまいもラテ、抹茶ラテなど様々なドリンクがございます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "生イチゴケーキ、カプチーノ、ジュースなどのおいしいメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "生イチゴケーキはどのように作られていますか？",
            "answer": "生イチゴで作ったケーキで、100%ミルクの生クリームを使用しています。とても柔らかくておいしいです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴケーキは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、手作りの生イチゴケーキは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェはきれいで感性的なインテリアにリニューアルされており、休息を取ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェで楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "カフェには豊富なボードゲームがあり、友達や家族と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンやパッドを使うことができる席はありますか？",
            "answer": "はい、カフェにはコンセントの席が十分あり、ノートパソコンやパッドを使用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:00〜22:00、試験期間中はA.M11:30〜A.M02:00、祝日と週末は12:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "コーヒー名家は円光大学病院交差点から大学路方面に行き、北一初等学校正門前から直進50メートル後ろにあります。"
        },
        {
            "question": "カフェは屋内と屋外テラスのスペースを提供していますか？",
            "answer": "はい、コーヒー名家は室内と屋外テラスのスペースを広く提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェのドリンクメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューには生いちごケーキ、生いちごカプチーノ、アメリカーノアイス、名家チーノアイス、名家チーノ、抹茶名家チーノ、いちごケーキ、チョコラテ、さつまいもラテ、抹茶ラテなど様々なドリンクがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 532
    }
}